林卓廷奉勸周柏豪讀咩書? 黎智英軟禁保釋新常態

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

林卓廷奉勸周柏豪讀咩書?
黎智英軟禁保釋新常態
20201223

林卓廷 Table TV
5.63K subscribers

林卓廷串爆周柏豪：「讀多啲書！」讀書好呀，唔好好似阿叻哥仔咁，比例同比喻都唔識分～～到底阿廷叫大文豪讀咩書呢？黎智英保釋條件非常苛刻，幾乎變相軟禁！呢種保釋會否變成新常態？一齊睇睇阿廷點講！

🔻支持Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

🔻加入 TG 頻道，了解更多社區資訊及參與民意調查：
新界東頻道：
北區(石湖墟)頻道：

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

互推